乞衣無恥KOL SPOON CHAN 昆followers淪為過街老鼠(14)

疑似Sponsor 屎盤既Brand

佢地之前都有Sponsor屎盤既前科
屎盤爆左呃人事件之後仲敢Sponsor：
kifflui(整頭髮）
Mc_wu_hair(整頭髮）
Revlon
Benefit
Credit to無垠的星海

根據之前d片 打*應該係PR gift
benefit又del comment仲要sponsor屎盤 狙擊
Credit to HoyiuShit
機心的盤陰d陰d出翻黎時間線
1st 解釋扮認錯但無人buy >>> 原來私下sd緊信去pr spin網絡欺凌 >>> 木村花自殺 >>> 即出黑白彈結他片 下面好多盲粉幫手spin >>> ‘有些話和大家說’ 都係扮認錯同擺嗰老母出黎 >>> 大量del 包括受害者嘅comment >>> 滅聲成功 >>> 日日出新po試水溫 >>> 繼續滅聲 comment 百幾個hide剩幾十個
好撚恐怖好撚有機心 係兩次扮認錯之間做咗幾多手腳 唔怪得咁多kol助攻 連Beth同火車頭老公都like

Credit to 桃子同學

繼北寄貝眼妝 屎盤用左幾個月鑽研左個新野
屌 好撚柒
Credit to 分靈體
Wtf 岩岩去屎盤ig睇留言
發現有人留言지수=jisoo
屎盤好唔知醜咁覆人：지푼->jipoon(姐係jisoo+spoon)
究竟有幾唔知醜先將人地韓星個名同自己併埋一齊
將自己同韓星個名拉埋一齊係唔會令自己變韓星架 屎盤

Credit to 岡本熊🐯

Credit 賽翁塞西
真心佩服呢位髮型師 仲肯做過街老泥生意 係咪無客成咁
風頭火勢仲夠膽死post埋出嚟 荒死人唔知
一定唔係剪頭髮咁簡單
去埋大髀老泥
修埋陰毛
刮埋啲灰甲屎

Credit to 小寶

大家唔使幫襯依間 又sponsor 藍絲jade 紅底崠 同埋騙子屎盤

原來2月仲有flirt緊歐喬峰 同左珍珍拍拖啦啵
Credit to TAZO小桃子 Spoon Chan新聞一覽：

花生整合乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(4)

屎盤大話整合乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢賣名牌換新衫(5)

屎盆昆followers整合乞衣無恥kol SPOON CHAN 昆followes錢買名牌換新衫(13)

tyrese個張係咪擺錯?

推

上回提要
1.屎盆生日無期間限定bae幫佢慶祝
2.牛油果終於脫離苦海

重溫屎盆生日抖陰舞姿

我copy上個po 有錯麻煩幫手更正 thanks

去到邊都有汽球

新bae係藍絲Sabrina d fd +何君堯個姪仔嘅女朋友

最新近況：
唔知有冇人有cap到同睇到佢個story 呢？我都幾肯定射咗上天花

成條水柱咁射左上天花啦

LM

繼on9KOL 20人酒店慶生群組後 又有無腦無眼KOL 屎盆 整污糟酒店地方 仲講大話話抺埋個天花板

辛苦絲打
繼續追擊屎盆

辛苦晒新po留名

Lm

lm

可以加埋依間藍店都有sponsor屎盆

感謝絲打

辛苦哂

仲有佢跳舞首歌係吸毒同屌人老母

push

啱啱睇返屎盤生日個post 見到有人問佢知唔知首歌咩意思 屎盤冇回應
我懷疑佢唔知首歌up乜鳩就拎黎用

Google jor

補圖

盤兒去到邊都要一堆氣球

呢個on9世界仔嚟
人生除左拍片就係打卡
冇討論價值

好心佢咪成日喺條街到扭屎窟
喺咪覺得自己好可愛？！
真心好影響市容

好耐無見

呃follower錢
係酒店噴香檳噴到天花板
抄襲
仲有咩

有人放哂證據出黎都比屎盤del哂滅聲

同場加映

失蹤的牛生

美芝依單真係經典
cheap 到咁都有

辛苦晒
各位絲打繼續追擊

辛苦絲打
上個post 1001唔開post個位

麻煩大家幫幫手黑店仲未收皮，舉報咗黃藍地圖等緊reply經屎盤介紹完followers又上返4000DM咗屎盤睇佢點覆自己就袋袋平安 如果viewers對眼有事對唔對得住自己良心
自稱良心美容院 黑心店主大陸支那貨扮日本眼睫毛藥水 扮黃又用小紅書介紹香港好去處比班蝗 被揭發後拒絕公開交代打算冷處理！

Push 辛苦晒絲打開po

垃圾痴垃圾

睇相都覺得佢條眼線好唔smooth

喺商場唔戴口罩

屌淨睇隻腳以為河馬出沒

下面個張就黑白相實係怕人睇到佢啲老泥
個pat又操得唔靚 唔好獻醜啦

黑白相都見到d色素

男人老狗貪慕虛榮睇見都覺得核突

推！
本身安份做kol咪算，係都要呃人錢呃到盡
總之一日未收皮，都會繼續追擊

開始同sue咁friend LoL
係咪堅散左

會唔會有SueSpoon TV

牛油果呢幾日冇post過匙羹

推到佢收皮

教

教韓文？
屎盆係咪exchange過一陣好想聽佢教

崠見佢無哂job
請佢做part time印傭咋
話哂間屋咁大又有兩個小朋友

應該係2個都無乜朋友先痴埋一齊呢兩舊一黑一白想點

D gif 仲肉酸過支那大媽跳舞
著條裙又娘 個袋又肉酸

P到自己洪卓立咁都仲follow

Kol啲filter定p相技術可以好恐怖

呢排屎盤有冇賣廣告

呢啲垃圾都叫kol，唔好影衰香港啦

冇
Ig 0廣告
乞食都似

幾時先收皮 好樣衰

仲要冇埋牛生atm

可能遲下搬返屋企住就話掛住印尼老母啲野食

隔離po話有youtuber 影到屎盆又去唔知邊度打卡

痴線西po到見到屎盤啲生日相仲未po完

Po到下年 同蝦乾po pre wedding有得揮

原來有開14，我黎遲左

Cls 佢真係講到2064

又有一間可以罷買

証明佢真係唔係幾掂

好撚煩
次次見到佢講super-duper都想車埋去

佢係咪得一對鞋

係咪無哂啲kol frd

見到都覺得臭仲要一啲都唔襯佢套衫

咩人嚟 做咩唔tag佢啲bae

☆文化入侵無人講？GirlStyle大量小紅書source☆

一事無成嘅屎盤

屎盆R到job未呀 無sponsor就唔拍片 又唔搵工

又係度痴明星

成個 look 九唔搭八

條裙成件病人係醫院著既衫咁

冇抄人嘅look

佢真係廢到不斷咁將啲屎橋炒冷飯

搵個冇自己咁靚既做陪襯
佢都唔係靚架啦

屌佢老母！
用BTS首歌
影衰晒

睇到好尷尬

好撚樣衰

隔住個mon都聞到啲口氣

唔好諗住呢排有其他kol被追擊 我地就唔記得你
屎盤你有咁耐風流有咁耐折墮

屎盆頭痛仲咁得閒開ig影自己 用少陣ig係咪會死

佢冇其他野好做，冇工開，冇拖拍，冇朋友

正正經經搵工咪好

唔想禁入去幫佢hit rate
佢用邊首歌

正正經經去做一樓一咪好

會窮

Dynamite

做乜撚野

Bae頭

塊臉尖到…明顯整容失敗

佢痴埋啲人已經完全唔知係邊個

做咩近排屎盤搞到自己咁折墮。。。

屎盆係咪又有翻sponsor
佢ig story 又tag翻d brand

山東係咪真bae

屌。。。好撚肉酸
究竟高踭鞋襯對襪係咩事

大份道具

嘩屌，影到屎盤個頭好似甩左咁

佢個腩咩事

個肚腩
冇得P就即刻現形

粉紅色asha嚟？

好撚柒啊救命
屎盆個肚仲有個屎忽都好撚大
平時p到米8巨人咁

啱啱喺Cwb見到佢 唔小心同佢對望左一下 即刻啤埋黎

下身咁巨型

以為冇著褲⋯睇咗2次先見到

第一眼都以為冇著褲嗰條係瑜珈褲？屎盤你下身咁雄偉就唔好著呢啲啦視覺污染嚟㗎

究竟佢啲相p左幾耐下盤好大

重點係 我竟然覺得佢條褲隻色同佢本身嘅膚色好冇違和感

啱啱入左佢profile 佢冇再叫自己spoon同冇咗YouTube link，應該係想洗底唔比新follower知佢以前d衰野
下次開新post絲打title打埋KHENG CHAN
等全球都知佢係邊個

第一眼真係嚇左嚇以為無著褲

Post左

大家可以俾嬲同comment啦

可以上喇

Spoon Chan -> Kheng Chan
做咩改名啊

陳庚佑

瘋狂嬲嬲
Btw 佢仲點緊佢粒假墨 笑死

佢話會試用兩星期至一個月先出廣告假到佢

個post得9個like咋陰公

左邊係tina???

珍姐都有去dragon i呢個event 唔知佢地呢對昔日好姊妹有冇見面呢

冇人睇 由佢沉算

Michael kors都係，blacklist 得

冇人識 拉

Michael kors 都係cheap野抄大牌
好岩老泥妹

好樣衰

對眼細到咁都話自己已經大左2倍

搞唔掂.....都二十中 仲好似個mk妹咁自戀 唉
睇到我好老尷

諗起佢拍嗰陣啲人當佢白卡婆咁望就好笑

屎盤個腩

個腩咁勁都著露腩衫

頭先灣仔見到陳庚佑
帶左口罩都認到佢對表哥眼
認真望左眼 佢見我望佢即刻睥我
唔好以為自己好紅
你宜家最多都係過街老鼠咋 收皮啦！

成個氣球咁

屌咁撚肥，可能下一秒就坐爆個籃球

好慘呀原本班細路用緊

個filter真係好污糟...對波啲泥...

好尷尬

腳

離撚哂罩
牛生係咪嫌佢波細扮大波飛咗佢

哇屌

對鞋呢

哇屌 笑撚死 對腳黑到

對鞋究竟係老泥啡色定透明

透明鞋

就算條片光咗對腳都好黑
似院友

係咪係YouTube界無晒frd 想靠痴崠洗底🤔

院友
笑到仆街

其實呢個下盤唔算肥
係佢上身唧都無肉

眼袋就嚟到下巴

又蠢唔哂喎 背景係白色點p都睇唔出

大奶奶？

kheng Chan= Spoon Chan

係咪真散左唔去牛油果間gym

嘩屌，阿凡達？

有 sponsor

救命好做作

依家要自己俾錢買too faced真係好慘

托柒

對波..

正想po岀黎 驚人又洗too faced 板屌佢

Tag 個brand 叫佢送呀嘛屎盆

佢啲英文真係好差

牙

日日同Sue玩.......

順便釣金龜

塊臉漲到

Tg睇到，有冇認錯人？

邊個tg?

條belt一樣

個bra唔啱身

其實想講佢連點戴bra都唔識......

咁都冇露lin

粒墨一樣

屌去唱大戲咩

Uber眼

離罩離到咁

牛生呢？

Asha嘅好感度真係愈嚟愈低

散咗啦

係0

無咗真牛油果 拎個公仔

眼影好似大家樂啲阿姐搽嗰啲色
過咗鏡都咁紫 又唔blend開 真人唔敢想像有幾核突

Tina都叫沉左好多 牙盤都係要抄佢

我仲喺youtube 見到tina蝗個牙套廣告

我係黎推po

P到自己對眼咁大

不了

又搵到咩人長期抄啊今次

因為托到啲肉吱咗上去但粒lin就係下面
所以可以離哂罩都冇走光

似鄧兆尊又唔佢問

有新任務了

樣衰得滯比人打腫隻眼？

佢啲妝真係咁多年都冇進步過

其實佢點化都唔會靚

時裝災難

推！狙擊蝦乾對佢鬆懈左唔好以為自己可以翻生！

眼距不一樣

好黑好嘔

邊間野搵佢賣廣告咁on9?

Sisland ?

屌睇怕都係

呢個？個setup一樣咁

紮豬腳咁成日形住好臭

真係作狀

好尷尬呀大佬

[url][/url]
屎盤個格甩底成個屎忽咁 點做到?

點解佢舊肉咁大舊咁dur佢成日扯？

嘩屌，咁撚樣衰，唔好比細路睇啦，實唔撚再睇迪士尼既野

佢個bra係咪太癈

成日著68

好想打柒佢

好撚柒好似啲樣衰既人特登惡搞拍片崠七真係慘 生存已不幸 生日仲要比人擺上枱

又sponsor

扮真性情？

要屌喎

Fancal真係勁 最多人屌嘅蝦乾同屎盆都sponsor

唔知點解有時覺得佢似細佬仔扮大人 Feel

好核突呀

最近畀蝦乾搶晒風頭
屎盤多番sponsor 有番生跡象

睇佢地玩幾耐

佢霉到我就嚟唔記得佢嘅存在

個個掛住追擊呀蝦

著埋啲大陸鞋

阿盤又買粉買返上136k

屎盤而家係深灣遊艇會同個啊叔一齊

dislike

背住牛油果做雞？

好似分左手了

我意思係佢同牛油果

dls Spoonies???? 咁叫d followers for real ho 7啊
真係以為自己係大明星咩

推推推 佢依家多返 sponsor

呢條女真係好撚唔知醜

好撚柒 我睇咗啲咩

痴埋啲藍絲cctvb

第一張隻腳咩事，仲要係食飯地方前面
第二張個髮型

幫藍店賣廣告，果然藍店都係鍾意搵返啲人格有缺陷嘅人

好用力縮肚

推 唔可以俾屎盆翻生

Uh oh

Favourite都串錯

下盤真係好大

咁佢又真係冇串錯 呢個係美式 英式就會加番個u

Sor 返去重讀英文

點解可以咁撚樣衰都咁有自信

好耐冇黎 推下先

女人真係好撚恐怖，好想知你地現實係咩樣

要小心提防

個妝真係好濃

佢點化都係馬騮屎忽咁

認真睇 佢下盤真係好大

應該見我地少左追擊佢所以又買返d followers

真係好樣衰

P到隻手斷咗

P咗？ 好黑 同個身唔同色

佢長期膚色不均勻

二指長過公 唔死一世窮

屌 死唔斷氣

乜而家啲kol做錯野求其講句sorry就可以當無事繼續出黎撈？
唔知屎盆啲衫拍完今次條片之後諗住拎去return定又高價賣比啲妹豬呢
Asiamiles因為疫情冇得飛應該已經少咗勁多生意 仲夠膽死咁多人唔搵搵過街老鼠kol Spoon Chan賣廣告 希望你地同屎盆一樣可以早日摺埋
各位pr公司 如果你地覺得搵個貪小便宜同埋誠信破產嘅人賣廣告係無問題嘅話 我諗我對你地公司嘅理念都好有保留 會一律罷買

順便list埋呃妹豬事件之後仲有搵屎盆賣廣告嘅公司 助長kol欺騙行為
ASIAMILES
BENEFIT COSMETICS
MICHAEL KORS
SISLAND
HAIR CORNER RITZ LAM
PUI YI OPTICAL 溥儀眼鏡
唔肯定有冇漏 歡迎大家再加[/

屎盆啲假followers係咪比ig ban咗 幾日就跌翻去13.5萬

噚日個story 人哋讚佢靚
佢就走去repost 自戀到

近排個個都走追擊蝦乾
之後屎盤就成日走出嚟試水溫好憎佢
啲story好造作

頂 見到身邊人仲follow緊佢真係無奈
欺騙fans咁多次仲翻身到 香港kol界真係好on9

上個禮拜幾次見到屎盤同綠油果一齊行街，兩個人

牛生唔好放生佢啊佢地一個願打一個願捱姐 同蝦乾蝦公一樣 可能牛生都好proud of自己條女係influencerrrrr呢

中間果忽無油到 強逼症發作想幫佢油

一睇就知將對腳拉長左好多

棚牙級住左個個位搞到冇色

Confirmed

diu半夜嚇撚死我咩

佢幾撚時先肯收皮
道個歉就可以走返出黎㗎啦咩
依條女仲係以為自己好多fans
日撚日post d自拍出泥
嘔唔嘔心啊？
連bra都戴到咁 K乜撚嘢OL

娘到....

做乜撚嘢

真係好撚肉酸

垃圾h&m啲pr送咗啲衫比隻過街老鼠
唔知著完影完相諗住幾多錢賣翻出去呢？

H&M
PIXIE BEAUTY
CATHAY PACIFIC

光明正大話比人知佢啲片冇人睇係老母幫佢刷

乜佢新有出新片啊近排掛住去隔離蝦乾個po 冇留意屎盤

我都係得閒先睇呢到關注角仔健康重要啲

其實唔講都唔知原來佢出咗片